【討論】我哋目標應該係打倒中國土地同人民頭上嘅政權(共產黨)，而唔係中國本體。

重開時事台

你要打到中國成個國家土地同人民，除非用核彈。

所以冇意思，亦都不切實際。

我嘅意思係全世界排華浪潮蒞臨之前。

我哋要做好文宣工作，大家目標係中國嘅共產黨，而唔係中國或者中國人。

如果真係發生排華浪潮，對我哋香港人都冇好處。

難道外國人會分得出香港人同中國人？

我咁樣講唔係話要保佢哋，而係保我哋自己香港人。

鬼佬唔會同你分香港人大陸人
只會同你分係唔係黃皮膚